私煙遺作<血傘>而家點?

佢死撚咗仲有冇得睇